大家覺得香港個股市究竟有幾多人係亂9咁買股票？

淨係嗰2成老散，究竟充斥咗幾多呢啲人？

例如啲聽朋友講有錢賺就亂咁入市嘅師奶

以前易玩啲，造就咗一班9買都贏嘅老散

支那股+聽過下個名=屙煙

無啦, 走得7788
近排D老散聽到美股好易賺過哂檔
點知一入場就有股災

仲記得幾年前成班「股神」出嚟也交也武

唔通美股就唔係9買咩, 股場現象

美股啲人咪一樣亂9買

有邊個唔係9買嘅 講個理論出嚟比大家開心下

莊家